頭先食飯幫成個部門同事訂閱哂蘋果

用我張信用卡，20個人，小小微力

希望大家都努力, 支持香港唯一講真話既報紙

role model

訂埋蕭生啦

去蕭生度食野，去肥佬黎度睇野

Thxxx

好榜樣

一個月幾錢

真嗎？

Push

一個月五十幾蚊咋 一日個幾

蘋果得罪太多人喇，前排匯豐單野咁，都唔關政治事，但財經版班扑街完全係落井下石式咁報道，仲唱歌仔串人，大佬香港好多人買匯豐架，你咁寫野，人地睇到唔開心，仲點會訂閱丫。

$1.32一日

毒果不了，台灣立法會班手足番唔到香港，蘋果有一半功勞

你份nineup報有無諗住同蘋果合作

關乜撚野事
去咗台灣就唔諗住番啦

Btw云伯系

大叫「天滅中共 全黨死清光」「驅逐共黨 光復香港」就叫對了口號

$1.68*31比盡都係$52.04
點解月費要$58

你說得對

正

每次transaction 3rd party收charge未必係%

例如，5% or min $10 , 收貴啲果個

課金喇喂

唔明

推

點解咁講

幫襯埋李嘉誠啲樓

俾31次錢既手續費貴過俾一次錢

五毛

年費不了 當俾多少少肥佬黎

下，日費係儲埋一個月先扣架喎

我屌你老母啦, 印刷媒體淨返佢一個講真話咋

高攀唔起

第一時間報人係poly 由水渠走佬，咁都唔叫篤灰？

蘋果有做得唔好既地方大家都知
但香港得佢一間紙媒係黃
唔係個個都會上網睇立場
係咪做得唔夠好就直接放棄唔救呢？

做得唔！

毒果不了

對得住佢首歲月無聲

圖呢?

運動之前蘋果都惡名昭彰
不過係黃，一定要支持！

我諗有啲似online game啲課金package
有時貴啲嗰set唔一定係扺啲
唔知點計

藍屍往往係要自曝其短而又無自覺